有冇人屋企嘅工人態度差撚到仆街

是咁的，請咗佢4-5年到
主要係屋企做下家務，照顧老人家同呀妹
買餸已經唔洗佢買，屋企人怕佢唔識買幫佢買埋
過時過節又送嘢比佢鄉下，都已經算唔話得
本身頭幾年都冇咩嘢，就係冇記性
呢幾年佢就成日做做下嘢訓係疏發係到拎住條毛巾鳩fingfing
呢個都算當佢抖下
呢期佢齋戒，凌晨三點起身要食嘢
咁佢食杯麵，但係都要係我間房食（明明屋企唔比係客廳意外地方食）
我好聲好氣同佢講不如夜晚出返客廳食，啲味好大，我訓緊教
跟住佢一臉不屑咁話唔制
黎咗香港幾年，中文字都唔識講多隻
有一次叫佢落街買少少野 佢話唔識
唔識咪學囉，你唔學點識呀
咁我咪唯有send whatsapp比佢要買咩，再show比人睇
但自此之後已經成為習慣，每次都要send whatsapp
琴日叫佢幫我攞少少野，佢就話你冇手㗎？
跟住今日我開冷氣，佢就鬧我話廚房會好熱，你自己煮
哇，我呢下真係hing到屎眼開花
你閪我都算，你仲要用呢個態度同我講野
你態度好返啲我都受
屋企已經唔係比好多嘢你做，請你返黎係玩電話訓覺？
但又唔夠膽同阿爸阿媽講佢係咁
好怕佢私底下針對我，佢仲要同我訓同一間房
點解我要受埋呢啲氣，態度唔可以好少少
你話邊個問題？

佢
我

炒咗maria 聽日請個印尼妹

我嗰個已經係印尼妹

煮經血公仔麵比你食

屌 好嘔心

負皮嘅講我有咩問題啦

因為你唔同佢做愛

磨豆腐？

傲驕型印尼妹

來互相傷害啦

人就係有自己既性格, 唔會因為收左你幾千蚊就變成完人無任何漏習, 可能佢真係麻煩, 而確實又有D姐姐係好好, 如果佢總體上係完成到佢既工作幫輕到你屋企就唔好搞咁多, 相處上既細節或者你屋企人睇唔到, 但其實表現應早己心中有數, 老實講做成日家務間中係屋企鳩FINGFING係好正常人地都係人, 相處上夾唔到就嘗試多溝通當有個麻煩既家姐, 成熟D去處理, 畢竟又唔係偷錢或者煮飯加料, 無需枉作小人將關係變差. 對大家無好處.

緊係樓主問題啦，唔鍾意咪炒左佢囉，喺連登開po解決唔倒問題架

個個都話自己啱

想聽佢版本

你好恰囉
咁樣玩你串你都唔敢出聲
唔恰你就對唔住自己啦
下次直接開佢波唔好上連登問啦

你要同你父母講， 如果唔係再繼多兩年約， 你就要受多兩年

一係打電話去中介屌9佢，等佢知驚
一係炒左佢，一了百了

工人都恰到樓主

行為係佢問題
縱容到佢咁係你問題

樓豬一雞兩味完，搞到勞資糾紛

好掛住工人姐姐
有一個真係好錫我地全家
好搞笑好細心
會同台食飯 一齊睇電視
甚至到而家都會facetime 互相send生活照
姐姐以後黎香港玩一定免費訓我地屋企！！

我就係冇權炒佢

好羨慕

而家個個冇咩兩句
真係人夾人
以前屋企好開心的